MCS呢幾日有無望升上去10蚊

由13.65跌落9蚊，宜家接近9.5，大家點睇？